【有線新聞byebye】有線賣盤告吹 九龍倉對有線資金承擔期滿後不會延續

純戰任務都7788唔洗再燒錢啦

何況有線新聞成日作反

對建制黎講少一個持平新聞台仲好

HKTV買有線有無得考慮

hktv自己都唔頂得幾耐啦

九倉cut唔cut到有線

恭喜你啦終於Cut到啦